# Maths

Quelques cours / documents rédigés en LaTeX (avant 2008)
Tout cela est bien évidemment obsolète / imparfait MAIS... ça peut toujours servir.
Licence ![CC BY SA 4.0](http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/?ref=chooser-v1)
